韓漫《看臉時代》確認翻拍陸劇！ 男主角是他？

南韓超人氣網路漫畫《看臉時代》翻拍陸劇《外貌至上主義》，男主角由《復仇筆記》的朴所羅門擔綱，該劇定檔26日開播，近日釋出2分鐘預告影片，引起網友的高度關注。

▲電視劇《外貌至上主義》改編自網路漫畫《看臉時代》。（圖／翻攝LINE WEBTOON、微博）
漫畫《看臉時代》在南韓擁有超高人氣，劇情描述全校最遜的男生一夜之間變成人氣校草的故事，圈粉無數，還曾在台灣《LINE WEBTOON》漫畫APP上蟬聯許久的觀看數第一。除了劇情引人入勝外，作者朴泰俊以身邊的朋友、家人做為角色原型，讓《看臉時代》多了一個看點，其中男主角便是作者以親弟弟「朴亨錫」為原型所畫。

▲《看臉時代》男主角原型是作者弟弟。（圖／翻攝朴亨錫IG）

▲《看臉時代》男主角原型是作者弟弟朴亨錫。（圖／翻攝朴亨錫IG）
電視劇《外貌至上主義》描述一個又醜又胖的男子「文帥」因在學校被霸凌，鼓起勇氣轉學，卻在一夜之間擁有了兩個迥然不同的身體，一個是醜胖的自己，另一個竟是「顏值爆表的完美男神」。飾演「男神版文帥」的朴所羅門，現年19歲，曾與車銀優、《與神同行》的金香起一同演出《復仇筆記》，為第一男主角，演技頗受肯定，許多觀眾都相當期待他如何詮釋此次角色。

唔能係呀話，我等左咁耐翻拍 變能左19大陸劇但男主角又搵個韓仔拍 乜能野事

仆街 大6佬 又搞破壞

痴線 點估到變左大陸劇

漫畫都越嚟越爛，無啦啦講四大聯盟變咗格鬥漫。
人物多到唔認得。

朴所羅門

屌 搵佢做男主真係一般 成件事錯曬

去到後期我都無追 但前面真係幾好睇

招人同我一齊憤怒

個男主唔夠靚仔喎漫畫係神級顏值

唔揾車銀優

再做呢啲漫改就變韓版山崎賢人

叫大陸收一收皮啦，審美觀都唔知做乜柒啲主角柒撚到，演技又差睇兩集真係收得檔

第一張圖
公然猥瑣頭

金基明入少年感化院之後剪左陸軍裝好能型

真 越拉越長 離哂題

拉到咁長
點返拍

google男主有d似lucas
定我眼殘

拉

大陸

幾似.... 但你都係眼殘

下==姐係點

我心目中都係佢

幾年前嘅Solomon幾靚仔..宜家劣咗好多

似lucas你點睇...

屌呀，我好撚鍾意睇嫁，咪比班大陸佬破壞晒!!